# กล่าวหาว่ามีพฤติกรรมผูกขาดDonald Trump Jeff Bezos #
Donaldตัวเก็งว่าที่ผู้สมัครลงเลือกตั้งประธานาธิบดีสหรัฐจากพรรคริพับลิกันออกมาให้สัมภาษณ์กับสถานีโทรทัศน์ของสหรัฐอเมริกาโดยระบุว่าเจ้าของหนังสือพิมพ์และมีพฤติกรรมที่ผูกขาดและพยายามหลบเลี่ยงภาษีกล่าวหาว่าใช้หนังสือพิมพ์ในการเป็นกระบอกเสียงให้กับตัวเอง
ซึ่งทำให้นักการเมืองไม่ออกมาตรวจสอบการเสียภาษีและการดำเนินธุรกิจของที่พยายามหลีกเลี่ยงไม่จ่ายภาษีในสิ่งที่ควรจะจ่ายว่าง่ายคือกล่าวหาว่าใช้เพื่อเบี่ยงประเด็นการเลี่ยงภาษีของเมื่อผู้สื่อข่าวพยายามติดต่อทั้งและเพื่อขอความเห็นต่างได้รับการปฏิเสธที่จะกล่าวถึงเรื่องนี้การตอบโต้ของในครั้งนี้เกิดขึ้นเพราะหนึ่งในบรรณาธิการของหนังสือพิมพ์ออกมาระบุว่าเตรียมที่จะตีแผ่ชีวิตของในทุกมิติโดยเตรียมผู้สื่อข่าวกว่า
คนในการทำข่าวเชิงลึกทั้งหมดได้รับไฟเขียวจากให้ทำแบบนี้กับผู้สมัครลงชิงชัยตำแหน่งประธานาธิบดีสหรัฐทุกรายอย่างไรก็ตามโดยส่วนตัวแล้วเพิ่งบริจาคเงินใหักับสส.ของพรรคริพับลิกันประจำมลรัฐไปเมื่อกันยายนที่ผ่านมาที่มา
Donald Trump FOX News Jeff Bezos Washington Post Amazon Trump Bezos Washington Post Amazon Trump Bezos Washington Post Amazon Bezos Amazon Trump Trump Bezos Bezos Utah FOX News 